香土：今日醫護，死不足惜

#5
165正評 19負評

正常人都唔會留喺香討啦

有名你叫
鄉土

叫香討班冚家剷去幫手囉 仲有蒸咗d口罩先去呀

藍屍醫護望到都覺得想罷工，又助攻

就算成功三罷 都要留意執行方式

藍屍聚居地?

香討五毛多過人 睇嚟把撚咩

勞工法例

僱員在以下情況，亦可以即時終止僱傭合約，而無須預先通知或給予代通
知金：
1. 合理地恐懼身體會受到暴力或疾病的危害；
2. 受僱主苛待；或
3. 已為僱主連續工作不少於 5 年，而經註冊醫生或註冊中醫發出指定
的證明書，證明永久不適合擔任現時的工作（請參閱第十一章）。

你點知嫁

小妹開左個post

thanks.